［求救］肚痾咗幾日 點先可以好返？？？

咁大個人都未試過痾極都仲有，每次都以為係最後一次但隔一陣又再痾 醫生都睇咗兩次，剩係話痾清哂啲菌就無事，但我而家長痾長有，好驚

無架, 通常醫生都話屙清就得, 食藥困住D菌反而唔好

記住飲多D寶礦力補返D水同電解質

有呀，已經狂隊寶礦力喇
心情好差，未試過痾咁耐所以好擔心，食藥都無乜幫助

用我既愛

睇醫生？
食粥屙清佢？

美人
睇咗兩次醫生喇但都無乜用
個肚已經扁哂但都仲有野痾

食速治靈

屙完會瘦D, 唔駛心情差wor

真係得？

我都以為係，但已經五日喇，真係咁多菌咩？我好擔心呀

我本身已經好瘦喇，而家仲瘦咗

屙清就得，補充水份同電解質

唔好食吉野家

柯5日 會唔會再做個詳細檢查穩陣d

已經無食上痾藥，尋日食咗一次頂住仲辛苦

我驚到時要洗胃

我痾咗五日會唔會太多？

無食呀
呢幾日食得好清架喇

門清
尋日問過醫生，佢話除非係沙門氏菌嗰啲先要特別驗，但佢話我唔似

食清d囉， 食粥食米粉， 忍下口

已經好忍口，無食油野，剩係食米粉通粉同粥咋

我成日都會肚痾，所以連續2日都食乜痾乜既話我會索性斷食幾日齋飲水

痾左5日應該差唔多完
我最長都係痾左5日
未試過多過5日

飲益力多 但我就買優益c

我都係腸胃差嘅人但未試過痾足五日
斷食幾日會唔會暈低架

我反而冇得痾，有冇瘦咗?

係就好喇
我早餐都未食又痾咗三次

未聽過優益c

有呀，本身已經瘦，而家仲輕咗幾磅

我之前ALL足5日
半夜都要起身ALL
一飲水食野就ALL
第3日睇左一次醫生 食足藥都無用
第5日再睇要屌鹽水

吊鹽水係入醫院定喺診所吊？
你平均一日痾幾多次？
同埋最後點好返？
你講完之後我好驚呀

我比D脂肪你啊 ，唔驚
一黎m就幾日冇屎痾，心情唔係好你幾多炸

覺得益生菌有用 所以飲

女人之苦
比啲脂肪我擺落個胸度

尋日醫生又話開啲益生菌比我但我唔見有

個頻率有冇減少先？最開頭，差唔多一個鐘就要去一次，後期幾個鐘，再半日到先去一次

點番工

痾得最勁係星期六，呢兩日頻率減少咗，但今日未食早餐都痾咗三次，尋日就隔九個鐘先一次

梗係無返啦

所以想買益力多啦 我次次痾飲佢都感覺好d
但老母實話我肚痾仲飲呢d

醫院呀
我睇左2次急症呀

無得計幾多次, 一飲水就ALL幾次, 直到你飲幾多ALL番幾多出黎

屌完鹽水 過多2日就好番, 佢比左D粉我溝水飲, 完全無用既
要比強力藥丸我先止到, 但係佢話完全唔希望我食,
D丸係FOR你要開會坐係到4個鐘果陣用既

如果我今日唔食野全日飲益力多+寶礦力得唔得

隔九個鐘，其實差唔多好九成架啦，仲差少少，繼續努力屙清佢!

Ching你真心定咩 痾野唔食野有無常識
食下包或者粥啦 其實食正常野都得

我無你咁誇張，但你最終有無驗到邊度出咗問題
係呀醫生其實都唔建議食止痾，話食咗會困住啲菌，睇嚟我要認命由得佢痾喇

多謝需公

係喎，反正我未食早餐都照痾，咁我一陣都係食個通粉先

其實點都要食啲野，麥皮、粥等流質食物，可以補充能量，同埋都叫做有啲野屙下。否則齋屙水，你會缺水，仲大劑

岩岩食完吉豬腿通 你無份食了

我而家已經覺得個人乾乾地
轉頭煮個通粉食先

吉豬好正呀
我唯有食齋通

食少d垃圾食物啦吉吉

無啦，呢幾日食得好清喇

上次食完爭鮮痾左7日

喂呀唔好嚇我啦，我而家先第五日咋

早幾日重痾緊屎水

一食保x丸即刻痾番固體屎

雖然唔想講，但feel到呢個post好臭

幾日啦喎仲未好返 好心疼

有幾多
我腸易激痾左成年都未死得
日日都有得痾

Bbq完

係囉未試過咁耐

我無腸易激，無得咁比較，而家好明顯我係有菌入咗腸，痾咗五日都算耐啦？

係呀，上星期有日作感冒，然後第二日就開始肚痾到今日喇

我又係 係咁食海鮮

有冇食緊乜野藥啊? 我上次就係痾左幾日, 後尾先發現係藥物敏感, 令到肚瀉

無呀我食快餐飯盒咋

無食開藥呀

Bbq點快餐？

試過keep住大半個月都有肚屙 本身腸胃係差 但未試過咁耐都唔好 於是最後忍唔住去睇醫生 佢比左啲止痛同止瀉藥我 食左一日就好番八成

咁你食清d啦, 3餐白粥+寶礦力

原來我打錯字，我想打無呀揀錯字變咗係呀 我無bbq呀